### Задание (1 часть)
***
**Вариант 16**: Создать приложение перевода курса валют «рубли в доллары» и наоборот.
***
Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.